我們不會忘記

一有機會, 最少一次, 一定光顧!
產品/服務有價, 表達自由的權利無價